何妖自編自導 引藍絲攻擊候選人

希望各位都幫眼留意下自己嗰區嘅黃色候選人
睇黎一陣何妖就會出黎扮慘，然後藍絲group 好快會吹空話要「報仇」

（唔係叫血債票償，但出得黎最少都叫自己人，希望大家可以幫手互相保護）

當然worst case 係佢哋知周同學嘅情況，然後出嚟spin 走件事

輕輕一推

何妖死不足惜，但手足一個都不能少啊

屌佢咁撚樣叫斬傷？
假到嘔
完全冇討論價值

如果細佬講錯嘢，請不推文屌醒我，我會自動收皮

我係驚啲藍絲發顛
引起佢哋斬更多手足

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

推到十點都冇人理就自己收皮

係個局 想取消選舉

支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛？

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

放工去sogo 行街街

放lunch好去啦

咬耳就唔理
何妖做場冇血嘅戲就cancel

唔需要浪費時間討論

Office 唔近牙

拉

咁吹雞叫人去SOGOoj？

Facebook有段片真係拍戲咁拍

禾推到十點就自動收皮
Btw, 去sogo 牙

點都好，希望各位手足可以守望相助
佢哋咁樣扮慘，一定激起更多傻鳩斬人

最後一推

此po 已完

傷左粒lin

正確文宣方向：

何妖的確係被斬

因為

空降同區、無政黨背景、聲稱唔識政治嘅蔣靖雯已被識穿𠝹票，只有係何妖死嘅情況下先有機會贏